阿媽唔鍾意我男朋友化妝…

我同男朋友係係韓國旅行識既，不過佢係香港人，但鍾意韓風打扮，而佢本身個人都幾白白淨，所以好適合果種風格，加上韓國好流行男仔化妝，呢種風氣都慢慢滲到香港，所以男友有時出街都會化妝，主要係打下底，遮下瑕，有時畫下眼線咁，成個人都會變得好精神，好smart，我都好鍾意同接受到

但問題係我上星期帶男朋友返屋企食飯，初時都冇事，但一食飯坐得近，就嚇親阿媽，阿媽好大聲咁話：吓，XXX，你化妝呀？

我男朋友好直接承認話係，阿媽就話：男人老狗化咩妝？你好得閒？定係你GAY架？

好彩男朋友EQ高，佢話係韓式打扮黎既，可能香港人仲未接受到姐

而我老豆係比較開明既人，所以好快搞返好氣氛，但餐飯完左之後，阿媽就捉住我叫我揀過個，佢話佢唔鍾意呢D女人型....

但男朋友其實除左外表外，其他地方都好MAN，話佢知佢又唔信，而家好煩惱...

呢種風氣都慢慢滲到香港
戇撚鳩

人生走到最後係要化下既

比D尊重LA

好惡毒 但係我鍾意

比啲時間你娘親接受啦，呢啲嘢係係佢腦入面既傳統思想，唔係一朝一夕改變到，接觸耐左應該會好轉，加油

屌

所以？
呢家你揀老公
唔係你老母揀老公

思想守舊既父母係比較難接受到自己個仔係Gay
仲要識個韓風男朋友

韓狗

頂比錯負皮

好毒但我鐘意

男人老狗化妝

韓狗快d化好個女人妝啦

問下老媽子，依家你揀男朋友定我揀男朋友？又唔係做佢條仔咁多嗲做乜。

支持你老母趕走件不男不女
韓畜

很多人會變成韓星的樣子，就是頭髮化妝要奇怪，男人不像男人啊那種感覺，這我不是特別明白！

韓國人同支那人都係垃圾民族

真定假
除左眼線之外好common姐

好多連登仔食古不化

連登風氣一定屌你
都係個句，你鍾意就得
又唔係你呀媽同人扑嘢

支持你媽